不过，华盛顿市中心的大部分武装营地将在周日结束前撤离。 华盛顿市中心周围的堡垒正在被拆除。 但加强安保措施可能仍将继续。 Emily Davies, Michael Brice-Saddler, Peter Hermann | 2021年1月21日|《华盛顿邮报》 
 她说，拆除K街等营地一直是一个持续的问题。 就职典礼的安保措施使无家可归的变性人面临更大的风险Kaela Roeder | 2021年1月19日|华盛顿刀锋 
 拉米雷斯说，他决定投票给罗德里格斯，部分原因是他比选票上的许多候选人都年轻，他认为罗德里格斯将阻止越来越多的无家可归者营地。 “每个候选人都是不同的，如此复杂”:Oceanside选民的声音 
 他还成立了2022年的投票措施委员会，目的是在他卸任后减少无家可归者和增加营地。 晨报:拉霍亚学校的大逃亡|圣地亚哥之声| 2020年9月21日|圣地亚哥之声 
 两天后，他告诉Politico，他计划成立一个委员会，支持2022年的一项旨在减少无家可归者和日益增多的营地的投票倡议。 萨克拉门托报道:关于SB 145的争论肯定迅速升级|圣地亚哥之声| 2020年9月18日|圣地亚哥之声| 
 不知何故，一个大胆而古怪的营地给了各阶层的进步人士以信心。 进步狂欢:关于奥巴马，占领，和道德星期一|杰迪戴亚·珀迪| 2014年7月5日|每日野兽 
 整个独立广场营地的内圈被抗议者围成的火圈包围，以阻止警察进入。 我在基辅路障后的生活|Vijai Maheshwari | 2014年2月21日|每日野兽 
 Farsala Roma社区的成员将玛利亚在营地期间的视频提供给了希腊阿尔法电视台。 玛丽亚神秘案件，希腊假罗马孩子|芭比拉扎纳多| 2013年10月21日|每日野兽 
 今天早晨刚过黎明，我就在开罗纳斯尔城区拉巴阿达维耶清真寺周围的营地里。 2013年8月14日，埃及政府暴徒在拉巴静坐中殴打我 
 格齐公园(Gezi Park)的人们留在了那里，这里已成为一个让人联想起占领运动的大型营地。 2013年6月12日，塔克西姆对峙 
 华盛顿袭击了位于阿勒哈尼河和莫农加希拉河交汇处的法国营地。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 当他们骑马返回营地时，星星已经探出头来了，月亮也开始爬上山丘了。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 理查德从帐篷里走出来。 东方的天空是灰色的; 营地里的人、马，全都是隐约可见的黑影。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 他几乎没有想到塞尔朱克人会战胜十字架上的士兵，从而威胁到营地。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 一个人穿过大水，沿河而上，沿着森林小路，在我们的营地停下来，带着一个庄严的消息。 欧内斯特·g·亨汉姆